成日話娛樂多垃圾 我地點算下娛樂台高汁會員

娛樂台五絕
1.導X測XXXXXXX=王重陽
2.歌神XXXXX=段智興
3.歌聖XX(XX)=黃藥師
4.喪XXX=歐陽鋒
5.百XX老闆=洪七公

多謝讚賞

關你撚事?

🤨

中神通好似畀歌聖XX(XX)適合啲

佢戴唔起個高帽

大漢皇帝(漢獻帝)=金庸

邊xxxxx係馬鈺

唔做歐陽鋒ok==?

得一個弱智 冇得你揀

我娛樂台東方不敗

我=高汁多賢飯

邊伯xxxx都無份？

見佢唔到

咪寫咗出嚟

你眼入面真係充滿住邊狗

如果你係王重陽
邊伯xxxx=林朝英

成班最低汁既圍爐打飛機

見到個導字即刻知係垃圾

導盲犬

［公投］娛樂台最撚低汁會員